9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

喂 仲有3日炸 幫下手
我地要俾其他國家知道香港面對緊既事
英文勁既手足就打多幾隻字講更多真相俾其他人知
香港需要更多外國既聲音去對抗支共
我跪係度求下你地申請個twitter瘋狂推post啦

請保持我地內心團火 唔好慣 唔好俾佢停
請記住有好多手足為香港受左好多苦 流左好多痛苦既眼淚
你地諗下鏡頭背後仲有幾多人受害?

記得放埋hashtag 同下邊既圖
Copy and paste就得 香港人加油

Five Demands, NOT ONE LESS
#chinazi
#929GlobalAntiTotalitarian #AntiTotalitarian
#DemocracyForHK
#FreeHK
#FreedomHK
#StandwithHK
#fightForfreedom
最後，手足們係國殤日之前要萬事小心
班狗官驚到賴屎實有大搜捕!

推
721 811 831 suk

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

D文宣型到

自推9/10

推

自推10/10
大家記得乖乖地

香港人加油

推你1

一齊推爆樓主老母

伯母話呢幾日任推唔嬲

死黑警

夜晚先開post係難推啲
幫推

推啊！！！！件事未完嘅！！！！條法案就算過左！都要繼續抗爭嘅！！！！！

依家自推推唔郁的

仲有以下外國文宣 俾外國勢力知道我地香港人有幾團結 係為香港追尋緊自由人權
我地好想日日企出黎? 唔累嫁咩
重點係因為香港班垃圾冇人聽過我地既訴求!
啊~~~~~

係咩咁你幫手forward俾朋友 唔該哂

幫你推 929見

啲文宣真係好撚靚

Push

9.29 10.1

推推

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

Upupup

推呀

[超級集會POST推爆佢！] 十月份香港人日程表 集會搞手全部入黎同我度掂佢！！

pish

push

係埋有關極權嘅post下面留言宣傳！佢地真係會睇會幫手retwt嫁！！

TUI

推啊

721 831